office又updated,今次excel好似好順滑

好似順左好多

咩系統既版本